HKCC 2019-2020討論區 ［25］光復香港 時代革命

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970X直入西隧、E23直入東涌、260X直入屯門)
值得搭嘅巴士路線：W2、W3、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，我哋有+冇-，A+ = 4.5、A = 4.0、B+ = 3.5、B = 3.0、C+ = 2.5、C = 2.0、D = 1.0、F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18
GE Subject：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hour：每個路線每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計。
2
1

繼續屌你老母清單：

鄧力恆

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

強強

Hi comment please thx

其實你哋會prefer用PowerPoint聽錄音
定係Trams多啲？

prefer返學

face to face teaching

聽日wk開？返去印notes

開

南座一樓影印

仲未收到Transcript

星期日都開？

佢講到咁應該係日日開放掛

有邊個唔係 但係呢兩個禮拜Teams同powerpoint錄音 你地會點揀

兩個都唔想 我會take完attendance之後瞓覺 醒咗問返同學

咁即係聽錄音啦

想face to face但又唔想返學

PowerPoint 錄音

我係驚用teams到時會好窒

想知點先為左take到Attendance?
上堂時間入moodle點完名 繼續開住上到落堂先為之上左？
定就咁點完名就得？

想問下大家poly nonju 你地係一科upload一篇ps 定係淨係upload一篇

一篇都冇up 橫掂都唔睇

我都想知

想問下如果仲未收到transcript嘅話要點做？直接screenshot current assessment result？
利申 year1

幾時申請？寄屋企？

今個sem 再用additional assignment replace final我就跳樓死

想問如果申請左transcript，揀左自己親身拎，而佢寫左transcript printed係咪即係可以番去拎？

差唔多兩個禮拜前 係寄屋企

幾時俾錢？

Repost
窮撚求二手Dev Psy書！價錢可議

想問下Polyu non-ju個transcript有冇得後補
我仲未收到
有冇人有其他方法建議

繼續祝Erwin Lau 劉錦江 全家中肺炎

可以你summit 左之後可以加document

過左3-4日左右

hkg未收到

Thx

唔係
佢印完會打畀你問你可唔可以寄信

Thanks ching但係咪即使我揀左親身去ik拎佢都會照打黎問我可唔可以寄信？ik3月1先開，但2月10係poly non-jupas deadline

你full cert？

HKGolden?

唔係

唔係full cert都有Cu Hku interview offer！？

cu 唔清楚
不過hku有人冇full cert yr1 都入到
engine係特別少少

冇報cu 4.0

HKG

咁你有冇收到HKU

都話未

見你寫hkg仲以為你講笑... 祝你好運

勁呀

有冇人報Elite Tour?

我都係冇full cert 又報左Hku engine

不過唔係main round
Cc一出GPA先報

sorry冇追post 佢做咗啲咩錯事

原來係學術問題, 心諗佢應該冇可能係藍絲

個電話好似係office打 應該唔關ik事

今日hhb開唔開？

不過你cap 左my hkcc 既成績俾佢先

CFM 電話幫到你

WK: 3746 0999
HHB: 3746 0666

到底teams係點用係咪要等老師send邀請過黎我先可以上堂

Cap左

我都覺得好迷 一封有link既email都冇

我想問下 cc會唔會有internship offer？
我上佢個網見到話有 但有無人知幾時可以報

係要link

我收到 lecture send email 過嚟

之後㩒 綠色 接受 連接至Microsoft Teams account 加入日歷表

lecture*r*

唔該巴打

好奇一問
其實我係咪real time 用電話take attendances 就off得？
然之後事後先睇返段video

有得睇返段片?

個個lecturer都唔同做法 有啲用team然後moodle take atd 有啲講明唔用team而係upload片 moodle答問題當atd 所以要睇返lecturer send俾你嘅email

有啲lecturer乜都冇講
話說moodle 係點take?
個日有冇講？

學院長話齋，我哋係要與時並進，用多啲新科技。
所以我決定唔用moodle點名，自行喺連登度點名

聽日ICT 204C 到

善用on nine learning，你我有責。

MO 到

ICT 204B 到

有冇人上個sem讀Pfp 俾michael wong教 拎咩grade？？我俾佢派咗個C+ 真係多撚謝晒
email問佢拎份marked asm又唔撚覆

我都想知 同問

特登啊再sd多次email先
我要appeal啊

知唔知MO點上tutor

Claim CEF

所以想claim CEF都要填定係出值率低過60%先要？

之前Office出咗封email講 sem1 attendance 係 "be waived" (放棄）

如果你之前本身冇申請CEF 就應該唔使填
有申請CEF就填番咁解掛

明白 唔該晒

唔記遮住 ID添

2188 Culture, Politics and Power
202A求換201C
如有ching有意排preference
可留contact

Poly舊hall勢變淘大2.0 逾百隔離者同健康宿生困獸鬥

我建議唔好去HHB

好奇問下你assignment mt咩分

影印去 WK 解決

好彩PASS左 我個分可能D

同問

自己睇書

問下各位 想去elite tour但GPA得3.5係咪無機會
利申 sosci嗰邊

其實大學係咪唔睇sem4 成績

可以睇下封email入面條片
Jason有講上年幾多分先去到

想問下summer sem個deadline係咪已經過咗就無得再報？
琴日check返email先知原來係7號deadline
year1 sem1爛gpa仲諗住讀summer sem補救

個Deadline延遲左喎 應該仲未到期啊

Btw 今晚遲瞓覺 聽日有機會上唔到堂
Sorry sir

唔緊要啦 係連登簽attendance咪得

14號dead

pass

你唔講我都矛留意

有冇人用咗teams上堂？係點運作

咪就係好似係twitch 度直播打機，有chat room

佢話得一個人有A其他頂盡B+

Chinese Family and Culture求換BO1A，我係B01D

LCH1057 求BO1 BO2

Chinese fam B03C求轉B03B
Gender B02A求轉B02B

1020 先 起身

收到 email 1030 Microsoft Teams online live lectures

有冇人知道Intro to IT 用咩教？
MS team or 拍片

business econ求carry

有冇人讀fm一齊討論

你有冇收到email先

想問下intro to marketing 嘅Gordon ip 同George law 點 個lecture 同tutorial 有兩個人嘅

咁唔太清楚

SEHH2279求換SEHH2271呀
真係好急要呢科

MRF 2231 B02A求換B01任何
想要dayof求成全 可加錢

都唔使返學要咩Day off呀

2201 B04D求B04B/C

唔係科科要用team 睇lecturer

Nego 2160 B04B求轉B03C

想問Wk 有沒開 可唔可以番去print notes?

想問下有冇人係夠鐘上堂但係收唔到 teams 嘅link?

有

可以 print notes

3109 201A/B 換201B/A

而家有喇

想問hhb可唔可以返去print notes?

最好WK 啦

Polyu HHB hall 隔離營 + 黃埔11座

高危地區全部喺正你隔離

will die

啱啱先上完堂 你有上堂嗎？

有冇人識做business econ個quiz？

2121 IA b02a 想換 b01b

感激

2031攞A易唔易

想同frd一班

想請問下 我之前apply左transcript 但簡左係ik拎 而家佢個status顯示左printed 但係咪要等到3月2先有得拎可唔可以打電話轉做寄去屋企

返hhb拎野 個保安話尼d時間都可以返學上堂溫書因為學校照開所以死都唔退學費？

學費俾

cfm保安出糧，廁所+校園清潔 ，影印，電費

辣殺屍屍

我想問可唔可以係九點堂嗰啲take咗個attendance先 片就遲啲先睇返 因為本身timetable真係好差

cc得一樣勁野

就係廁所

冠絕全港大專院校

屌，返左CC先發現有四科淨係出左lecture 1嘅notes

首先要有片

A&p 有條友send email比lecturer 話無片睇
點知send 曬比全部人
差唔多10丁友都reply 佢email話 same here

lol

我真係恭喜你啊

我想問下access點down
我見唔到365 有

Microsoft官網

Each year 2000 for both sem1 and sem 2

宜家係2200

Ok

有冇2240 202group 嘅ching想一齊分組

要係停車場入？

屌你老母online teaching廢撚到
開住個moodle就咁打字就叫上堂
仲叫我地去聽sub leader讀ppt
我自己冇眼睇notes？
6萬蚊咁嘅服務

Yes

LG /F entrance for both HHB and WK

email俾office轉寄屋企

有冇人話我知拉把開咗未

Library OFF

你讀邊科要6萬咁貴

我意思係整好未

有冇人讀mkt?MO有冇話唔使gp project？

拉巴要整d咩?

你想自殺

我想問今日add drop左兩科 但係而家teams個schedule 都係之前嘅lecture上 我使唔使email同新嘅lecture講叫佢add我入teams 定係跟返舊嗰個上？

想問上個sem轉咗online learning之後2046個group project點樣處理？

推，我都係仲未update 新嘅

啲錄音聽嚟都晒氣

照做，要send片

究竟今年有冇summer SEM...
如果冇summer term我想同Fd報定旅行團，就黎截止報名 決策

求解答，同其他學校嘅死黨去一年一次
屌你翠明旅遊 提早半年截止報名

想問下 transcript pdf阪密碼係咩？office 用email腥左過黎但唔知pw係咩

會send埋個pw俾你

另外想問下點樣移除transcript 個password thx ching驚大學果邊睇唔到個pdf

Open the PDF file in Adobe Acrobat Pro and provide its password to view it. Click the lock icon at the left side of the window and click “Permission Details”. You can also click File > Properties and click the “Security” tab. Click the “Security Method” box, select “No Security”, and click “OK” to remove the password.

影住自己㩒ppt？

有冇人放intro to psy本書?

番cc會唔會限你幾時走？

Mac機好似無得down

想問下polyu. Nonjupas transcript果到係咪交左就無得刪除?因為想刪番之前交嗰張unofficial cap圖transcript但好似見唔到有位刪除番

No

我pc都見唔到365 有得down

屌你老母咪答撚咗你Microsoft官網

屌還屌, 唔好屌人老母.

屌你老母 小幾呀 仲要人餵飯比你食

兩盒thx，送埋上我屋企，最好幫我手戴埋

路見不平派膠相助

I have

邊到take attendance

moodle

搵唔到

有凌晨12點堂？

試下click入lecture gp/ tutorial gp睇下

見到 ? icon 就係俾你 take attendance 嘅位置

你lecture / tutorial 時間俾入去 take

之後 save your option

搵到了 感激

聽朝8:30搵定先

上左幾次Teams都係咁
一係就話唔接受學校帳戶
點上堂

揾 ITU 幫手 ?

BHMH2131 MRF B01A/B02A 跪求換 B02C/D
SEHE 2031 Stat B04B 跪求換B02任何

Chinese fam B01D求轉B01A

SEHH2031 statistics
B01D想轉 B02A/C 或 B01A/B/C
唔該

個撚屌team係咁話無法連接網絡
點搞

Mon個幾日幾夜
Chinese fam b03b都係無位

Chinese fam B03C求轉B03B
Gender B02A求轉B02B

有無巴絲調一調班

好心啲lecturer 咁高人工唔好咁hea啦

我想問到點check自己gpa?我只係見到自己個grade

Myhkcc > current assessment results

下面嘅欄 show GPA

都派左成半個月 而家先嚟問

Japanese1 205班係take 完 attendances 就得？
睇片only ?唔駛用team上？

點解有啲lecture只係用moodle所謂嘅forum上堂
求L其問啲問題當上堂？
洗唔洗hea過用teams
Teams起碼都可以睇下直播 唔識直接問
2個鐘對住個forum真係躁
垃圾CC退錢

真 lancy都係照ppt讀

應該係寫少左個Point出事
打算唔Appeal比心機讀埋呢個Sem
多謝哂巴打覆我

一個教兩堂嘅Ppt佢用 32分鐘 講哂
Assistant program leader

屌你 moodle又死

死到幾屎

時

有聲PPT先係最好 唔會死ser

咩grade先算係fail？

低過 grade D (1.0) 就係 grade F ail (0.0)

thx ching
如果攞D+仲可唔可以retake？

其實咩grade都可以retake , 如果你唔滿意自己個成績

但係通常係比failed左嘅學生優先

Moodle又死機

點解我有3科個lecturer 都係用有聲ppt hea撚到仆街！仲要係個subject leader 教，咁我reg我個 lecturer 有撚用

仲有呀！我有啲Lecturer upload 左ppt 叫我地睇，但又唔講會唔會做Live,搞到我啲時間好難就

Teams有冇得睇重播？

Moodle一時上到一時又上唔到

點解teams 係call in 個款 ？
咁咪要開咪？

你可以mute mic

自己錄啦 仲要靠個lecturer提供

我上網見Teams meeting
本身有Microsoft 提供嘅cloud recording功能

我朋友冇電腦用
唔知佢用唔用到Microsoft提供嗰個功能嚟錄
你地得唔得？
定要自己用第啲Software?

電話都有得用teams

見到啊 但佢想錄低

手機嘅話就算啦 唔好諗咁多嘢

據我所知 佢都好似淨係教food service呢科 但都可以教得咁hea

學店淨係識收錢

Me

好呀 你留

有冇人滿足唔到畢業requirements搞到要不停add drop? e.g cluster問題同DS/GE electives科目數量

可以叫personal tutor幫你搞

你搞錯咗啲咩

單純唔記得咗要掂4個cluster同要4個GE electives

你讀咩科

商科 year1 換書

有：
BHMH2101 FINANCIAL ACCOUNTING *1
SEHH1007 INFORMATION TECHNOLOGY FOR BUSINESS *2
SEHH1008 MATHEMATICS AND STATISTICS FOR COLLEGE STUDENTS *3

想換：
BHMH1101 FUNDAMENTALS OF HUMAN RESOURCES MANAGEMENT *3
BHMH2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS *1

冇書可以換嘅話可以直接用二手價買

tg：G95896

Acc

今日上堂要用moodle做quiz
F5咗好多次

本身讀咗科compulsory Ge 係cluster b 嘅話，咁要掂可唔可以係acd就夠grad？

要掂

可以 詳情可以睇返scheme book最後幾頁

我睇咗，見你地講起再問多次，唔該哂ching

咁GE唔洗cluster B

有冇人覺得係上lecture之前要先睇lecture video，上堂時間仲要上team，真係好浪費時間，要用多一倍讀書🤦‍♂️一係就tutorial先上team啦🤦‍♂️

真

+ 2

認同 有啲科叫你自己睇完片 到上堂時間就去Moodle forum discuss

discuss都好啲，但上team就真係好浪費時間

屌discuss啲人都唔係度嘅 仲有咩嘢用
Team就話自己可以錄返片睇姐

用forum上堂先係重點
嘥鳩我啲時間

Teams應該唔會死ser Teams好似係用Microsoft嘅ser

吓 你要嘥2個鐘係forum discuss
咁不如係team上堂
直接連睇video嘅時間都慳返

咪臭係

垃撚圾e-learning
回水呀屍屍

用1/2個鐘時間係forum答幾條垃圾問題仲嘥時間 on9

要discuss嫁咩 我簽完就關左網

佢都有有聲PPT啦

要答先有participation 分

discuss = participation mark

好心取消啦 係要咁弱智嘅

我見個discussion完全無人出聲嫁wo

自膠 原來個科都無計參與分

有冇人知hhb同wk係開唔開
Outlook我無乜印象見過

開

LG入拍卡度體温

感謝

year2入教大係咪讀year1

bed好似係 仲要讀五年

live無得翻睇真係好反智

自己錄左佢

點錄 team本身有無錄嘅功能

用OBS錄影

教育既好似就係
利申 唔太清楚

老師科一定要讀5年
其他科可以由year3開始讀

有冇人夠鐘上堂但搵唔到take attendance 果位

Moodle冇咩?

屌你老母 方平

會唔會放？

Moodle又壞？

回水啊 垃圾cc

Teams server係咪死咗

係

加入唔到會議

本來我想鞭你屍

想問有無人2019係jason教 但仲未收到佢條team link

你燈少幾句已經對成個server好有幫助

無Adobe Acrobat點算

10號收到了 留tg share俾你

Then download that

有冇一日係唔壞野？

要唔要教埋你用Google呀

EASII Shirley yau 同Prisca Chow 求評 回覆者科科爆4 直入心儀大學

都話用返PPT最好

Prisca

Prisca 係好？可唔可以大約講下佢上堂模式大約係點？好多互動嗰啲？

模式冇咩特別 幾好人

好彩我係sem 4姐，Moodle upload果d大部分係有聲ppt而且仲要講到1999，開term meeting 個professor又同你傾閒計咁，今期GPA凍過水。

好羨慕人地真係teams上堂
我得水晶梨係真係teams上堂

好羡慕你有水晶梨堂

要比錢

Password個功能得DC/Pro先有

其實你識唔識用Google架？

Ching好串喎 我平時都係用百度，唔識用google有乜問題？

我就係google咗先問，都搵唔到官方嘅solution。得啲坊間嘅software，咩野PDFelement，唔知信唔信得過，所以先喺到問。

cap圖然後再整成pdf咪得

你係信唔過嘅又唔比錢買Adobe Reader咁你咪唔好upload個Transcript

自膠 原來pdf入面個兩頁係兩張a4 size嘅圖。直接copy and paste落ms word再轉pdf就搞掂。

Btw 多謝巴打，你一講我就醒起。

真心覺得year 1好慘
sem1最容易高GPA但係有additional asm
評分緊左好多 依加好多lecturer live吹水
拍片又講到1999

有冇人上堂上到燥底
DKLM Video lectuce又講到1999
Moodle Forum又冇用嘅
最揼春係比咗咁貴學費

我都唔係有啲咩好奢侈要求
你轉MSteams教都ok
你咁樣坐喺度收人工同黑警呃ot有咩分別？

有冇人cct都係group 14?
佢究竟想點?

啱呀

放MO書，可用口罩兌換，有意留TG

其實還好
我啲lecturer個個都好認真上堂 任比人問野
其實都係睇人姐 我覺得轉左online我仲積極左去問野

LCH2019-Introduction to communication studies B02A求換B10A

有 粒鹽想點

macOS : command + shift +f5

如果想retake 個科攞左C+,咁個reason 應該揀Retake failed subject定Retake passed subject

唔喺喎
Year1好多人做additional asm爆4
反而Year2 sem3啲人做additional asm 最多得B+
高gpa個堆跌到去3.5

放飛機都算，而加玩失蹤

又唔係既
Additional asm可以一堆人做
評分緊左都唔太影響真係叻既人
要爆4既繼續爆 爛既繼續爛

反而B+易拎左 可能下年nonju會通脹
3頭個堆人可能會難左拎n手飯

放啊 你仲要唔要？

Passed

個lecturer 話要meeting 個時分埋組

利申一個人都唔識

係啊 所以有啲人考試唔叻 爛緊gpa嘅 sem3份份asm都80幾90分 考試叻 爆4嗰啲咪科科得b+

Same here 個lecturer叫我地自己搞掂，但連學都無得返，我連同學叫咩名都唔知

大家到底點識groupmate嫁 sem 1啲fd又唔同組

email 問佢死咗去邊

Online lessons D lecture 又唔識搞 每次搞半個鐘先開始正式上常 上到一半話有電話 去左傾電話 一堂2個鐘 真正上堂都唔知有冇半個鐘

大家咁話 啲video唔知講乜都無人問到

其實啲online learning可唔可以做到好似啲MOOC咁 例如Coursera, Udemy
睇完成條片就會有剔號記錄低 可以做埋attendance

有無2019 jason教？點解我入唔到去睇live

個個都係咁

Jason去左邊

Year 2 City商科有冇人收到interview ?

acct無左interview

已袋offer

咩科？利伸一個interview 都收唔到

GPA幾多

3.7幾

收到2個offer，全部冇interview

Ching可唔可以講下係咩科

咩科咩GPA 師兄

有冇人intro to tourism俾pamela教過？
佢點 緊唔緊手

City gbsm同埋banl sem3 cgpa 3.97
Gbsm係early round報 banl main round報

冇考ielts dse eng lv 3

點解仲有d科要係呢d情況去分組

係咪岩岩落堂？

Sem3完就有offer

緊

想知加一

盬叔？

哲學家係難觸摸啲

唔算手緊 但係啲人勁高分 難A

佢好撚好既 放心啦

Kent Lam衰咩

請參考討論區22

HKCC 2019-2020討論區 ［22］光復香港 時代革命

HKCC 2019-2020討論區［21］光復香港 時代革命

#754 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

感謝
原來係咁

咁代表你overall個分低

assignment同midterm幾多分先

cct嗰個quiz嚟㗎咋 唔係midterm

比個online learning 搞到好撚躁
停課咪算 多9魚

科科睇完片又開team 都唔知上多咗幾多個鐘

原本一科上堂加埋溫書最多三個鐘，依加上堂前又要睇咗ppt先，之後又要局住上team moodle驚佢會講新嘢，搞下搞下一科用我四五個鐘

自己send email去問啦

有冇人sem4勁hea
Teams都唔上

上多啲堂唔好咩
ppt加錄音畀你又會話唔清楚
你班友仔都幾難滿足

我覺得PPT有錄音已經好好 有唔明嘅就mark低先 睇曬成個lecture notes再一次過send email比lecturer問佢

我ppt加錄音就滿足，上個sem都係咁啦

UPDATE
商科 year1 換書

有：
SEHH1008 MATHEMATICS AND STATISTICS FOR COLLEGE STUDENTS *1

想換：
BHMH2003 INTRODUCTION TO MARKETING *1

另售二手書：
SEHH1007 INFORMATION TECHNOLOGY FOR BUSINESS *1
SEHH1008 MATHEMATICS AND STATISTICS FOR COLLEGE STUDENTS*1

tg：G95896

太hea會唔會無3

會吖

如果我想放Digital 有無人想同我換Statistic

我又未到太hea 我見佢Teams好多都係開live吹水唔係教書 寧願自己聽Moodle上面嗰啲錄音

大家覺得呢個sem會唔會一直都Online teaching

有無師兄放history and culture of HK 中文筆記！
TG:fuckthat1

一堂啫

想問yr1 sem1 Gpa2.9算唔算低

咩科

Hm

咁真係好低

加油商好易追

咁我建議你開始諗吓轉Program 讀
Hm 啲Ds 好多都好閪吓

教育局宣布全港學校不早於3月16日復課

RTHKnews ,2020-02-13 10:33:22

唔想keep住online

Lhh上堂輕鬆開心 教野都有心 上個sem佢派左個A比我同我啲frd

如果比各位開到學，番到cc，你地第一件事會做咩？

去廁所大小二便

你嗰班多唔多人A？佢俾分鬆手定粒鹽鬆手啲

有無人放stat B01B/C/D 用digital換

SHDH2048 THE HISTORY AND CULTURE OF MODERN CHINA
B02D -> B02A
求換時間

我同一個frd上個sem係ho-hin教都有A

點解要睇左PPT先 平時上堂都唔會

1019 Jap1 203換 204/206

求chemistry and modern living 201求其一個位
用healthy ageing 201A換

我仲入到

你個嘢壞咗

1041 Arison Woo 去咗邊，teams都唔開

Jason又唔見左
Send完team條link又唔開live

Chinese family and Culture B01D求轉B01A

求SEHH034 ICT 201C轉 206B/C

求BHMH2003 mtk書

mkt唔使買書

你啲lecturer無叫你上堂之前睇一次咩佢地話expect我地用team之前係已經睇哂ppt聽哂錄音

想問下西九 1樓開唔開 想返去print野

日日都開

expect 炸麻 你直接上team咪得

唔記得簽attendance

參與分先扣幾分

想返去印野但聽日2月14唔想出街

無 連teams都無 discussion又無人出聲

聽講水晶梨會mon
水晶梨我愛你
好中意上你itb

CC個廁所世界第一

App drop period 正式完結

好走唔送

DKLM SEHH2279 Visual interface

Lecture 2 都未教 拍條片早一日unload就算

今日直接同我教L3
moodle 又冇note 放假放到冇左件事 ?
依家Online class 又遲到

屌佢個閪 話唔知依家week2 炒撚左佢啦屌

係咪大部份u都淨係睇頭三個sem就俾offer

Congrats

我想返學

+1

2279個條友係咪想做第二個陳偉強

科勞

on nine e learning

Hi Crystal你教書教得好好 煮嘢食又叻

咩料

想知詳情

啱呀
睇到我都好想食

水晶妹妹我愛你

屌你member only做乜鳩，有花生食就煲大佢啦

花生？

Lm

多謝

lm

根本個lecturer抵屌

都唔會柒到係個Lecture嘅Chat Room都屌咁柒啦
仲要比佢串返你

本身幾appreciate屌鳩lecturer呢件事，
但一知lecturer仲喺度就笠水呢件事就柒晒，
夠薑就繼續屌埋落去，點知個個尻縮

笠水狗

咁廢架

咪就係
雖然我都唔滿意佢上堂個做法
但成班知自己柒左就笠水真係好撚柒

派花生

食到飽哂

好柒

adddrop已完 等睇公報私仇

名己Mark

我都想
想見Crystal

都ok啦 平時好難得無啦啦睇到食麥片

想知alvin講咩

水晶開live咪當見咗佢囉，我想sit佢堂多啲

邊條杏+橙成日咁得閒係個post到比負皮？
係咪photoshop GPA4.x同請槍chill住爆四個兩位ching?如果唔係呢我就幫你拜吓speed offer god，早日圓大學夢

咁撚得閒每個comment都負評

如果係佢 真係屌佢老母

不嬲一直都有條撚屌係到洗負評

應該bot

每個正常comment都有兩條友

喺度留負評

嗰兩條友係咪想中肺炎

lm先

佢都洗咗好多年

祝福佢哋係速大見

LM

冇嫁啦

之前得一個，而家又多咗條撚屌

midterm 9成半 assignment 6X分路過

BHMH2002 Introduction to Economics
BHMH2003 Introduction to Marketing
BHMH2004 Managing Organisations
SEHH2014 Food Hygiene and Nutritional Health
想問呢幾科 邊科好讀D

求救唔記得交學費 琴日收到email話停我課 應該點做 moodle都封埋係味補交就冇事 但佢又話要交咩文件

聽朝打過去問

我真係恭喜你啊
btw, 我刀5知

轉咗電話完全冇收過msg就冇咗件事

下年再報cc啦 讀返啲一模一樣嘅嘢 一定可以爆4入u 已經有前人係咁樣 佢而家好成功

2003 2004

得重讀呢條路可以揀咩

你咩科人

重讀太負面啦 應該向好嗰邊諗 即係好似cc最猛料嘅蔡琛咁 Become another person

停課又唔term你走，交返學費同手續費就冇事
佢confirm收咗你錢咪會解鎖所有嘢

hkcc hhb compus 有冇開? 可唔可以print野

開 , 可以去print野

不過最好就唔好去HHB

why? 隔離係poly集中營?

係

仲有遠少少嘅黃埔花園11座 （第一宗死亡個案單位）

自己衡量下

想問下暑sem 呢三科邊科比較好讀

SHDH1017 Introduction to Psychology
SHDH1018 Introduction to sociology
SHDH2015 Gender Issues

回覆者個個過三爆四 thx

可唔可以講下呢2科點樣？
社科 冇乜econ方面嘅底handle到嗎？

社科人 冇econ底 但讀過bio

其實wk斜對面西九龍政府合署都有人中咗武肺

兩個都係背科

Food hygiene

2002 冇project，midterm又唔難，讀得過

條友咩都話要問下老細
屌 我埋佢老細lo

gender

我中學都無讀過econ 所以成個sem都讀得幾辛苦 平時做asm要同啲frd對答案 考econ final 咁多年第一次刨通宵 我無記錯我兩份take-hm asm同mt都80尾 無睇exam result 最後A

MKT同MO 基本上鬥背得多 做grp prj就一定麻煩㗎啦 但啲concept都好直白 apply得多就得

intro Econ 神科 無workload 中學無讀都得

intro psy背書科 好易讀

重讀遲早早死幾年become another dead person

唔該

點解可以仲未交學費又比你上到一個禮拜堂

不嬲都比人遲交學費 不過好少咁遲未交咁過份

介唔介意講多啲點解話會簡gender？因為容易背？topic有趣？唔該你

無soci底係咪都ok？thx

Psycho背曬佢就得，我asm1亂做衰左最後靠背notes都拎到B+
Sociology 學嘅野都幾有趣，同埋mt exam啲答案同notes 9成相似，背曬輕鬆靚grade
如果背野勁嘅話可以考慮下呢2科
Gender就老師決定命運

gender有邊個差

係 唔洗底 社科year1就要讀 無人有底

屌，Staffing and selection 係都要進行Group Project，Present係Team進。我連人都唔識，下星期要分組最熟係隔離Tutorial group。個Subject Leader正仆街

啲人使唔使咁串呀，次次lecturer 一問 "教到呢到 O 唔OK, 有冇問題"
都一定有人話 "ezzz"，打擊我呢啲咩都唔明嘅弱智仔

sor

班友想快啲落堂啫

唔係呀，通常教到一半嘅時候都會問，唔只係落堂前先問

我自己社科人 三科都讀哂/讀緊
覺得1017係背野叻嘅人讀
1018係要理解theory
gender 係common sense+theory
識人summer讀gender都唔少拎A 不過佢地都係社科人
如果ching背野叻可揀1017 不過本人覺得2015最有趣
當然三科揀岩lecturer 都好重要

加快教書進度早啲落堂咋
反正自己錄左片可以無限翻睇

真，不過錄片等於累積獎金嚟

Gender係有趣但難A 我overall 80-85出B+ 我睇以前啲po就話Cassini 有撚就高分 我係絲 俾佢教只可以話佢俾分都均真 但上堂佢係會對仔有興趣啲

hi
我想換

完咗Add Drop

有無得同佢講

SHDH1017 Intro Psycho

Lecturer強烈建議 Kent Lam

你有無tg

有，你放條link

第一次聽有撚就高分 淨係聽過有閪高分

情人節又係冇offer 的一天

抖m可以reg佢，暑sem有佢咩

上年year1參加左CC啲遊學團拎左次ROA
今年year2再參加個ICE tour嘅話可唔可以再拎多次ROA

會開暑sem咩

係喎

Cannot

情人換offer

Sad
thx

我冇情人可以換offer

搵條仔換

咁如果讀大學之後仲有無得申請?

有冇人要上shdh 2048 b01d
入唔到去係咩玩法

邊個再唔記得熄mic嘈住曬
我見一個mute一個

水晶妹妹情人節快樂

以前個friend讀gender C左，跟住話佢個班有撚最多B

我有frd唔過三都有B+喎

咁慘了 我冇撚cassini教

驚咪讀psy a唔難呀

Add drop 完咗啦

邊個lecturer

cassini 不過有J

online teaching無樣睇驚條毛 但我真心未覺佢睇有無J

佢睇落似幾有心教喎，真心要靠條j咩。。。。

好有心啊 個forum好認真覆

ching你係咪yr1想入U？我想問係咪一定要比錢去整份transcript出嚟架？

努力憤鬥

認真打錯字定點？

邊個負皮我

Retake係要比啲火

一直有人喺度洗負評

你係之前additional assignment 25分個個？

Yes

咁無聊咩

係 （可以上返去留言 #527）

今個sem好大機會都additional assignment 你今次記住高分啲

我會架喇
多謝你

係啊 不過poly嘅話已經過咗deadline唔知仲得唔得

佢應該系今個sem讀

姐係要比錢去hkcc整份transcript出嚟？整嚟做咩？我問啲師兄話唔洗嘅？

你yr 幾同咩科？

我都係yr1 science想入polyu

3.9X

而家報左邊間U 同DSE成績點？

報咗polyu only

點都要嘅我記得 不過網上apply係可以cap住圖先啫

份transcript係用嚟比你報個間U,睇你sem1成績，再揀人收

yr 1要睇你DSE成績 你DSE成績點先？
而且transcript唔一定要 我就覺得唔洗晒錢囉 因為poly會自己有晒HKCC資料

但係我地都用eadmission cap咗圖比佢啦 份transcript可以點比佢？

我apply polyu dse成績佢地唔睇呀嘛 poly收自己親生仔

點會唔睇 yr 1 入yr 1 你係同緊班DSE IB嘅人爭位

polyu嚟講talk個program leader自己講嘅

人地講緊senior entry咋

我肯定問得好清楚 單獨 當面問佢

咁你加油 入到記得嚟報喜 入唔到就返入被竇好好反省

喺嘅

好有型

手術好成功但病人死左

加油 我都報咗poly year1

多謝ching 你都要加油

笑死

咁呢層我都同意嘅 係幾有心教同教得清晰嘅！

今個sem讀
Stat 攞d
最尾gpa2.9
三科b＋一科b

社科人 3科都讀過

Gender 部份教嘅嘢/theory 或多或少同Soc Sci有一定關係

Cassini 比分均真係真嘅

但好多時你問assignment，Project點做嘅時候都會比好多建議/指點你

起碼會幫你保B

我係巴

其實POLY YR1都係唔睇DSE 英文2
身邊有幾個實際例子

當然大把人可以收，唔代表你可以成為個堆實際例子
利申 已上岸

已簡咗psy唔該曬咁多位師兄姐意見

想問printing quota增值機邊到有？
依家用唔用到？

HHB 6/F
應該用到（冇返去，唔肯定）

wk 1/f 電腦隔離

拜下offer god先

加油
我當初都睇連登以為lv2 第一年走唔到
所以好hea咗第一年

ching year1升?

year1 有冇人city收到conditional offer 個啲？大約幾時會派架 好緊張。。。

除咗封叫你upload GPA嘅email之外 咩都冇收過

爆4？

係啊 ching都year1?

唔使interview咩？

NO 幾個朋友係
我廢柴黎

冇收過interview嘅email
upload GPA係公廁email個個都會收到

係咪嗰排電腦最右手邊？

白色嗰部，咩位唔記得

我連叫我upload GPA果封email都冇收到...year1

here淨係上自己有興趣想聽既科，但我一個offer都未有

你係宣傳郵件個度搵下 City呢封叫人upload GPA嘅email公廁email嚟有報就有

唔係 year2

我報acct 本身今個月有面試 但依家cancel左 轉睇成績派offer

想問下有冇人有financial management嘅textbook

電腦左手邊 近printer

圖解

poly宿拎黎做隔離營

唔敢返hhb campus

FM 有connect
有ebook

完sem啦

預咗今個sem繼續on9 learning

已經有fd話收到

city acct?知唔知幾幾多gpa

其實another person GPA幾多
讀咗咁多年有無爆4

爆4又點會入city

淨係其中一個sem 爆4呢

中英2

有冇人收CA書

救命
d老師可唔可以取消gp project
連人都唔識 點搵gpmates

邊一科 好多都變individual project

Same here 一句自己搞掂就算
點解個個好似分哂組 我宜家好驚

邊科轉individual project

cct 話有project

仲要用個forum去討論下點分組

CCT 份Project 一個人做有幾難呀

唔係啊 照group project 但唔識啲人。。。

我有三科都堅持要 group project

SEHH1034 ICT 已宣布

由 Group > Individual Assignment

邊三科

自己一個一組做晒成份冇難度...比小小創意就得

如果佢又係一份assignment就直接佔幾十%嘅話咁仆街嘅機會都差唔多大。個19 E learning體驗咁差，你學咗啲咩都唔知就走去做份幾十%嘅assignment

SEHH1034 ICT

Group > Individual Assignment

佔全科CA(60%)嘅 30%

老實講，呢科嘅gp pj除咗word要打啲內容同格式比較煩之外，個PowerPoint想高分其實唔太唔難。依家individual唔知點出情況下其實轉咗有機會係蝕

唉

後日就知道份assignment係點

到時再諗下 (有一個月時間做)

有冇人知WK開到幾點

最好就七點之前去啦

唔清楚嘅話可以打電話俾cfm
(WK: 3746 0999 )

跪求intro to tourism嘅notes

係sources sorry

想問下申請咗non mean 仲可唔可以拎cef?

2揀1

唔係grant同cef先二揀一咩
Non mean好似唔關事

都一樣

睇返email 佢好似淨喺講grant
唔喺太清楚

禁古怪咩

有冇人知如果依家想drop科應該要點？

Late drop

聽日好似重有得drop?

Late drop of subjects

While students may add a subject not later than 14 February 2020, they may be allowed to drop a subject until 7 March 2020 (i.e. tuition fee paid for the dropped subject will be refunded, and the subject record will not appear on the transcript).

話說你地好耐冇同昕鋇bb表白

親愛的昕鋇：

你仿佛有一種魔力,
使我每次見到你都會感到自己的心在狂跳不止,
我知道你根本沒有意識到我的存在,
但你的容顏,
已在我逐漸變冷的心中點燃了熊熊烈火,
好幾次我想鼓起勇氣想你表明心中的感受,
區被你那一雙明亮的眼睛壓了回去,

有樞 上

Dear Crystal,

Precious things are very few in this world. That is the reason there is just one you. Within you I lose myself, without you I find myself wanting to be lost again. Look into my eyes, you will see what you mean to me.

Love,
Lai Sai

有冇人music要搵groupmates?

201C

我wk

伏科嚟

幾時出dean list

追post見到要有書嘅code先做到online ex
百零2百蚊換幾%分咁

想問吓如果收到offer係唔係任pass/fail唔嬲
只要fulfill到畢業嘅要求就可以

想知+1

我撐你咁做

理論上係
佢出左offer冇可能因為pass/fail收番佢
但係credit transfer會唔會有問題就唔知
最嚴重情況應該都係讀番tran唔到既credit
搏唔搏就自己決定

有冇Year1 Hm (BHMH1102)想問HO到底點上

講到一定有得p/f咁

咁咪可以chill住入u囉好羨慕

要成360幾呀 仲要冇得齋買code 貴到唔係咁想買

你咩grp?

應該有掛

我唔係你個grp

有冇人jap1有買書？

我都想知 不過好似得2000

出GPA 1個月後 不過今年可能遲

我想問HHB 有冇開 想返去print野

WK & HHB 兩間都有開

但係影印最好就去 WK 解決啦

可唔可以 pass晒所有佢

邊有咁多

緊係留返一科最有信心嘅letter grade

真心嘅

1000?

第一次一千 之後無

有冇 ching宜家讀緊sociology of culture, 係咪開live上堂 同埋D assignment 點安排？

Add左呢科無耐 咩都唔知連 meeting link都無

頭先俾WK一樓啲printer 搞到嬲
搞一搞額外又用多咗唔少時間print嘢

係開liveassignment未講點安排

屌 IB要做Group Project

film and fiction同poetry都要分組見都冇見過點分

一係自己分 一係個lecturer佢幫你分

我個lecturer喺excel整左份分組表, 我咩人都5識就求其揾個格填名同電話算
(利申: 非IB grp project)

之前返學都可以喺堂上面留意下邊d人係有心讀書或者係hea撚,一到分組個陣自己就醒目揀返個似樣d嘅groupmate.
而依家喺個濕9-learning到分組, 真係要睇你平時有冇積下陰德, 一個唔好彩真係要同個freerider一組.
我生得咁靚女, 今個sem請group project god眷顧下小妹啦

唔好咁癡線la

我平時上堂都係玩手機 成個freerider樣咁

靚女freerider ok

我咁黑仔實抽到freerider

係啊

唔洗填電話啊絲打

我個lecturer話要填電話, 可能佢想抄我牌啦.

唉想返去print野，但係HHB有隔離營，WK隔黎個政府合署之前又有人中左招

course code唔同咗係想同speed統一？

我

大概係用得太耐想有啲新意

利申︰我鳩up

原來係咁

係呀

如果申請scholar (唔係cc幫你搞個啲）張申請表可以交去邊？

想問dean list 係咪過3.5就上到?

睇你咩科

仲要係最top 5%

係一科最top 5% 定係成間CC最top 5%

每個program

我都有參加elite tour 今年推遲deadline 唔知係咪少人報呢

Engine要幾多thanks

想問下旅遊獎學金可唔可以一個sem 申請幾個？ 結果公佈日期有啲早啲有啲遲啲 唔識揀

咩叫要幾多？

幾多GPA入Deanlist Engine科

爆4就一定有

想問macbook 點錄片 錄唔到lecturer 啲聲

有
利申上sem讀左

shift+command+5
應該有聲㗎喎
㩒完shift cmd 5 > 選項 > 內置咪高風

依啲就自己衡量啦 睇吓你覺得嗰幾%重唔重要
有時可能就係差嗰幾分就一個grade

啱啱poetry器物組嘅同學 sorry我wifi垃圾有delay覆唔到message 呢個係我tg

應該係少人報
但推遲左deadline應該會多人報左

屌你老母個condit offer 3.7
Pass fail啊！！！

三大 唔自爆

每個program最叻個5個 抽一件

點先叫叻 計GPA?
咁好多人爆4咁點

ok

GPA啦梗啦 唔通睇你cat咩咁唔係個個Join既
睇你program join既人成績點啦
得個d 3.5 3.6 join既咁你3.7咪有機

IB有冇B02C既人冇組？

我B01B

好

groupmate你漏低咗我啊

好慘

啱啱發現自己marketing個班9成都係大陸人黎嘅屌點解會咁

屌個個名都係大陸拼音

year1?

可能人地唔上連登

你地有上連登㗎 我感覺到 快啲嚟領養我

領養失敗 正在安排人道毀滅

支那人滲透CC

有上連登但可能無追cc post

點解唔直接係返teams到問？

有啊不過佢未覆 連登同teams 我諗前者會易啲令佢發現失物

有冇ching英文勁既 可以打篇Email幫大家講唔要group project好重要架。。唔想同freerider 一組啊！！

你點知人地係free rider

你點知人哋唔係

都未開始做grp project 點會覺得人係free rider

你咁樂觀嘅

毒撚想攞高grade嘅話自己一個carry晒成份grp project是常識吧

以經驗嚟講 勁多支那人都係free ride

佢幫你咪要改多好多份功課 我係老師點會搞

你有佢email既話試下email佢地啦

佢聽日上堂開teams應該會見到我搵佢

sor 我下次會睇架啦

一陣啲人真係以為你就係我grpmate

WK Campus 禮拜六日開唔開？

星期六開

Mass media有冇講分gp同埋mt

Thank you

其實以加學校係咪真係諗住3月2號復課
奶野人數日日都升緊
真係好撚驚奶野

有冇人有cct 貝貝嘅lecture note？
好想睇返
以前on9冇save低

佢應該今個星期有決定
起碼都要比一個星期通知期比我哋

我都想要

未必 班高層應該未決定好跟唔跟中小學

其他asso係點

有fd個lecturer話 會跟教育局
唔知真定假

又要開始操數啦...midterm就快到

上個sem讀cb
份additional assignment都有靠本書

你咁講都有道理呀…

本書好有用架？

我最怕就係除咗條code外都冇用 上個sem都有買書 點知都冇乜點用

齊來拜拜開學god
順便拜埋offer god

咁要買定多啲口罩

Important Dates to Note

· Same as PolyU, online teaching will be extended till 15 March 2020, which is to be followed by a 2-week recess (from 16 to 29 March 2020). Face-to-face teaching is expected to resume from 30 March 2020.

source: "Updates on Online Teaching and Other Arrangements"

睇咗頭先Email，睇嚟CC係都要進行Group Project

推
最重要開pass/fail

HKCC好有信心3月30可以解決疫情 咁撚似中共話4月前一定要完全復工

HKCC依家就好似啲藍絲咁，以為武漢肺炎同沙士一樣係4-6月開始弱化，解決到。

freerider 咪L埋黎

今朝返CC Print野，不忘享用CC高質廁所

佢最多咪到時再講話延遲
到時疫情未完佢仲話要返學先算啦

你打中文我幫你翻譯做英文

爆你大頭架

出咗email會延長Online teaching

重講到明要做group project

中間無啦啦放兩個星期break係做乜
mt推遲到三月尾有Face2face先做
好明顯睇個勢都開唔到學㗎啦

咪係 唔好放break啦

想問而家返學校係咪都要拍卡

真係屌哪星 佢連片都吾拍 得錄音

拍卡同度體溫

明白 thx ching

放我都覺得ok 但係點解仲要堅持做gp project
我連我個班有咩人都唔知

要做gp project真係on9
唔通佢expect我地識其他人呀

平時face to face你都係唔識其他人㗎啦 你個個sem班班都係同一班人？

起碼可以睇吓對方啲言行舉止 似唔似返個正常人先啦
平時都唔會揀遲到早走 成程玩電話嗰啲啦
依家係揀都冇得你揀喎

放break係想點呀

我平時上堂成日玩手機

咪撚開學啦 唔想奶野呀

又唔係既 但啲解釋比ppt會詳細啲
不過個online mc問啲野有啲係ppt無 要睇ebook先識答

cc都幾多大陸人 攬炒了

究竟CC係咪好執著一定要有Group Project？真係理解唔到

有冇英文好嘅人可以出個template話唔要group project

放break延長個sem
咪有機會可以考試同midterm

有啲比較好嘅lecturer就取消咗
有啲就話要跟學校

唔好開學啊唔該我唔想死
都唔夠口罩

唔知佢想點

Financial Management？我呢個Sem讀

希望取消group project啦

見都冇見過點分組呀

求英文JJ 出個template話取消group project

其實有啲科已經取消咗group presentation

我Intro to IB要你用teams做group presentation

希望班高層聽下學生意見啦

我哋一齊出email啦

係咪要開埋cam present?

唔使開cam

Due to the spread of novel coronavirus, HKCC has cancelled all the face-to-face teaching till 2 March 2020 and will start e-learning on 9th February.

The epidemic is unpredictable and it is possible that the face-to-face classes will suspend over the whole semester. Some subjects have already announced the teaching and assignment arrangements during this period. However, several subjects require students to form groups to complete the group assignments. I personally believe such arrangement is inappropriate.

In usual learning, students are allowed to interact with classmates during lectures and tutorials. So, students are able to find groupmates to work on group assignments together. However, with the online teaching method, students are hard to find groupmates. It is hard to form group. Some lecturers said if students are unable to form groups, they will assign groups randomly. This is extremely unfair as students are not allowed to choose groupmates by themselves.

Moreover, all citizens are encouraged to stay at home during this challenging period and I afraid that students cannot discuss the assignments in an interactive and effective manner. Even though we can discuss the assignments through digital means, the quality is a major concern.

Given the above worries on the arrangements on group assignments, I sincerely hope that the college will try to inform the lecturers to use other formats of assessment to replace group assignments, such as changing to individual assignment(s). Thank you.

唔該晒ching 但係send比邊個最有效

send畀邊個唔係重點
有幾多人send先係

回水啊仆街 錢唔是咁呃的

同問
個email最後可以加句 "I look forward to hearing from you soon."之類既野，加強"想對方正式覆email"既語氣，當然上款下款果啲要有禮貌啦
利申9up，英文唔好

一齊做問卷反映翻啲on9問題 sd咗問卷email嚟

Send俾院長啦

屌

16-29 recess又想點 wtfff

send左

啱啊屌 啲咁嘅lecturer 使乜讀咁多書啫
我去做都做到啦

Same as polyu

推 快啲send啊大家

Due to the spread of novel coronavirus, HKCC has cancelled all the face-to-face teaching till 2 March 2020 and started e-learning on 9th February.

The epidemic is unpredictable and it is possible that the face-to-face classes will suspend over the whole semester. Some subjects have already announced the teaching and assignment arrangements during this period. However, several subjects require students to form groups to complete the group assignments. I personally believe such arrangement is inappropriate.

In usual learning, students are allowed to interact with classmates during lectures and tutorials. So, students are able to find groupmates to work on group assignments together. However, with the online teaching method, students are hard to find groupmates. It is hard to form group. Some lecturers said if students are unable to form groups, they will assign groups randomly. This is extremely unfair as students are not allowed to choose groupmates by themselves.

Moreover, all citizens are encouraged to stay at home during this challenging period and I afraid that students cannot discuss the assignments in an interactive and effective manner. Even though we can discuss the assignments through digital means, the quality is a major concern.

Given the above worries on the arrangements on group assignments, I sincerely hope that the college will try to inform the lecturers to use other formats of assessment to replace group assignments, such as changing to individual assignment(s). Thank you for your time and I hope you can consider the above suggestions for the sake of both students’ and lecturers’ best interests.

推 online group project真係唔掂

Due to the spread of novel coronavirus, HKCC has cancelled all the face-to-face teaching till 2 March 2020 and started e-learning on 9th February.

The epidemic is unpredictable and it is possible that the face-to-face classes will suspend over the whole semester. Some subjects have already announced the teaching and assignment arrangements during this period. However, several subjects require students to form groups to complete the group assignments. I personally believe such arrangement is inappropriate.

In usual learning, students are allowed to interact with classmates during lectures and tutorials. So, students are able to find groupmates to work on group assignments together. However, with the online teaching method, students are hard to find groupmates. It is hard to form group. Some lecturers said if students are unable to form groups, they will assign groups randomly. This is extremely unfair as students are not allowed to choose groupmates by themselves.

Moreover, all citizens are encouraged to stay at home during this challenging period and I afraid that students cannot discuss the assignments in an interactive and effective manner. Even though we can discuss the assignments through digital means, the quality is a major concern.

Given the above worries on the arrangements on group assignments, I sincerely hope that the college will try to inform the lecturers to use other formats of assessment to replace group assignments, such as changing to individual assignment(s). Thank you for your time and I hope you can consider the above suggestions for the sake of both students’ and lecturers’ best interests.

CC店長email : simon.leung@hkcc-polyu.edu.hk
CC洪副店長email: kw.hung@hkcc-polyu.edu.hk
CC梁副店長email: wn.leung@hkcc-polyu.edu.hk
行政辦公室院務主任email: cass.wong@hkcc-polyu.edu.hk
商科學部主任email: helen.wong@cpce-polyu.edu.hk
文科學部主任email: esther.tong@cpce-polyu.edu.hk
理科學部主任email: anthony.wk.loh@cpce-polyu.edu.hk
社科學部主任email: kw.hung@hkcc-polyu.edu.hk
Office email: ccoffice@hkcc-polyu.edu.hk
我唔知Send比邊個有用就全部Send曬

買左機票 6月頭飛

慢慢上堂啦 仲想去旅行

係考試

好彩未買

仲夠膽買

我幫你收，橫掂乜interview 都冇，chill住入sipped 算9數

classic poetry B01B 器物組嘅同學 我地仲未相認啊

搵左社工傾
不過係唔想見人同覆message ，廢時比人睇到我個燥底樣

*speed

Sd 咗比office

要上個sem asm ?

Office 冇用

咁你sd比邊個

之前send 左 office 冇覆我

我send左比CC店長 兩個副店長 學部主任 同office

唔洗BAFS底都識個窩
之前係B+以上自動tran (city)
今年好似要自己申請 (因為冇幫我tran到，唔知係提高咗標準定點)